help!! mouse 同 keyboard 吾work

開機時 mouse and keyboard 都有燈
但到左log in page 果陣就熄燈. 用吾到
Win 7
有無高手可以打求下？

重裝windows
冇得攪

吾work 用吾到
有無用埋顯卡

有 不嬲都用到 係今日開機先咁

吾你老母

吾吾吾吾吾

冇得救啦，拎部機去用花曬洗乾淨佢啦，太多塵啦

新會員

Hi

學下打字先

吾好

已解決 thx

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

一人做多步 光復繁體字